大家千其唔好搞鰂魚涌太古坊

女朋友公司喺港九有好幾個office
其中一個係太古坊
佢同我講原來中環返唔到 大部分同事就會轉去太古坊返
嗰到又係平行時空
我係咁易search下
原來太古坊好多大公司

Baker McKenzie
Interpublic Group
Kering
Facebook
Royal Bank of Canada
AXA Investment Managers
EY
Simmons & Simmons
Marsh & McLennan Companies
LVMH Group
PCCW Tower
HKT
JLL

大家真係唔好搞太古坊
我好擔心女朋友安全

大細摩，法巴，星展，蘇黎世等等都有office。鰂魚涌黨鐵對出再中石化。

太古坊絕對係平行時空

太古坊一直好和平，唔好亂攪呀。

Push

真係唔好搞啊 個到啲人返工返到唔知發生咩事
就算死埋手足都淨係識叫人返工㗎咋

個邊太太平啦
真係好易返到工

受死啦中環分支

太古坊隔離就係狗屋喎

太古自己友黎，唔好搞倒入面

好似中環咁嚟多次都得掛

幫推

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

果度有搞既價值咩？

你漏左間,我做prudential

有 大把大公司搬哂去嗰邊

唔好唔記得OIE

當出面其他區打到好激 太古坊仲係好似平日咁

狗屋隔離係露天媒氣管

大家唔好咁做呀

dairy farm成個基地喺德宏大廈你都可以數漏嘅

朋友係果到做廣告 日日返到11 2點
佢話好想被罷

怡和有半個 office都係到